[KPOP感情台] 最近中意左兩個女仔但唔識點揀

最近中意左兩個女仔但唔識點揀
一腳踏兩船又唔係我既作風

藝娜交俾我

\
佢係我架...

咁三船

多賢呢

要哂2個 為地球除害啦

請尊重樓主及其兩位情人 謝謝!!

Both

椰奶溝豆腐

多腎better

唔準你踩低任何一個

第一個雖然係雞，但雞都有愛國嘅，應該同你好夾!

係啦…你捱吓義氣啦…twice果3個日本妹我會要晒，你放心!

你全家祖宗18代都係雞

多賢

佢玩jer仔應該幾勁 但我又唔係好想比陌生人玩jer仔

多腎屌打啦

好想屌賢B啲頭髮😚

多賢留俾我，其他你既

好正